一句講晒 GME係戇鳩先買

好快就收割

Ok
即刻short爆佢

升高小小引傻散

係靠打敗沽空機構嘅信念

傻啦

🏳️‍🌈🐻

gay bear

Ok 收到
今晚all in

輸死你

真